{
  "id_query": "24690618",
  "total": 12058,
  "total_current": 200,
  "max_score": 23.697323,
  "origin_question": "không có màu đen ak bạn",
  "hits": [
    {
      "score": 18.004642,
      "id": "20037852",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này bên em không có bản màu đen anh ạ. Máy chỉ được kinh doanh bản màu vàng đồng bên em thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.644842,
      "id": "24912124",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen không bạn ơi",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.38045,
      "id": "31248180",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko bạn ơi",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện iPhone 6 32GB bên em không có màu đen chị nha. Hiện sản phẩm đang có màu vàng đồng chị ạ. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.166912,
      "id": "30309657",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko bạn ơi",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc là không anh nha, hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.771948,
      "id": "22542256",
      "field_search": "question",
      "question": "Lọai này có màu đen ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.138719,
      "id": "26711949",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen k ak",
      "answer": "Chào chị !Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu ",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.805584,
      "id": "18745720",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb màu đen còn ở Hải Dương không bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm này nữa nên không thể thông tin chính xác cho anh được ạ. Mong anh thông cảm.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.779132,
      "id": "32238319",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ máy này màu đen ak",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hàng sắp về nên nếu anh quan tâm sản phẩm này thì có thể đăng ký nhận thông tin để bên em hỗ trợ khi hàng về anh nha, và sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.594912,
      "id": "24145648",
      "field_search": "question",
      "question": "khu vực Cẩm Phả , Quảng Ninh còn máy màu đen không bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng hiện đang có hàng tại Tổ 109, khu 8B, P. Cẩm Phú, TP. Cẩm Phả, T. Quảng Ninh (ngay ngã 3 cọc 6). Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.48751,
      "id": "21229301",
      "field_search": "question",
      "question": "S màu xám đen gray k bạn",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng (Gold) thôi ạ, không có màu xám anh nhé. Nếu anh quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của anh để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4767,
      "id": "29573709",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình còn màu đen k bạn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB không có màu đen , chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2061825,
      "id": "30471757",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không a",
      "answer": "Chào anh Dạ, rất tiếc hiện tại sản phẩm này không có màu đen ạ, hiện tại chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2061825,
      "id": "27495648",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này hiện tại không có màu đen ở siêu thị bên em chị ơi, em rất tiếc và chị thông cảm vui lòng chọn màu khác chị nhé, chị chọn sản phẩm màu vàng đồng nha, hiện tại chỉ còn màu này thôi ạ, sản phẩm hiện tại đang có chương trình mua online giá giảm đó chị ơi, vui lòng đặt hàng sản phẩm tại website siêu thị bên em rồi sau đó ra siêu thị bên em nhận sản phẩm với giá giảm chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.174208,
      "id": "23119116",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hay màu xám không ạ",
      "answer": "Chào anh Vinh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen hay xám ạ, chỉ có màu vàng đồng này thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151567,
      "id": "27924292",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không tgdd?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151567,
      "id": "24558014",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu đen anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151567,
      "id": "20903541",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không vậy",
      "answer": "Chào anhiPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.151567,
      "id": "18610241",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu , vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.098995,
      "id": "27882008",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không a",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha , không có màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.098995,
      "id": "27212009",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen nữa không",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có màu đen anh nha. Hiện tại chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.098995,
      "id": "24773735",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện em kiểm tra thì bên em không kinh doanh màu đen anh nhé. Mong anh thông cảm và bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng cho sản phẩm thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.021959,
      "id": "20864205",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn, Bên mình còn ip6 32GB màu đen không ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào chị,Bên Thegioididong.com hiện không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu Đen chị ạ. Bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.002406,
      "id": "29268044",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không ace ôi",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB màu Vàng đồng nha bạn. Bạn vui lòng lựa chọn sản phẩm khác giúp mình nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.958793,
      "id": "26280926",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc thì điện thoại iphone 6 32gb tại Thegioididong.com chỉ có một màu duy nhất là màu vàng đồng thôi anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.756751,
      "id": "32238779",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy màu đen không shop ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB thì có bản màu vàng đồng thôi anh ạ, anh có thể tham khảo màu này giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.756751,
      "id": "23549913",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy không có màu đen ạ?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có sản phẩm màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.564325,
      "id": "22901150",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen không zạy anh chị?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.515861,
      "id": "20303095",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32G còn hàng màu đen ko bạn?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại chỉ có màu vàng đồng không có màu đen anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.456366,
      "id": "28668764",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu khác không bạn",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng, không có màu khác ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.421343,
      "id": "17948976",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen hay màu xám đen không ạ ?",
      "answer": "Chào chịHiện bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen và xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.334886,
      "id": "29918993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.216777,
      "id": "21120437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này có màu đen không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com không có bán màu đen nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.152825,
      "id": "20903018",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6-32G. Có màu đen không QTV",
      "answer": "Chào anh. Hiện tại sản phẩm IPhone 6 32GB bên em chỉ có màu hàng đồng thôi ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.09299,
      "id": "27495571",
      "field_search": "question",
      "question": "mẫu này có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.09299,
      "id": "26474626",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hoặc xám không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen và xám anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.09299,
      "id": "26471586",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay đen không Nh",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao ạ, có thể anh sẽ thích nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.081547,
      "id": "17819753",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có màu vàng không bạn",
      "answer": "Chào anh Xuyen,iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là màu vàng đồng đó ạ. Anh vui lòng cung cấp khu vực cụ thể (huyện, quận,...) để em kiểm tra siêu thị còn hàng không nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.009291,
      "id": "29037543",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hay màu khác ngoài vàng đồng không",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.875202,
      "id": "28455796",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp sao ạ. Có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ máy này bên em chỉ còn màu vàng đồng nha chị, mong chị thông cảm nha. Không biết là chị đã đủ 20-60 tuổi chưa và đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước, số tháng chị muốn góp để em tìm gói trả góp phù hợp cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.815814,
      "id": "27512220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ , không có màu đen anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.765557,
      "id": "21774327",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong không có iphone 6 màu đen sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em đang kinh doanh chỉ còn phiên bản màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng và đến siêu thị gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.683023,
      "id": "28858701",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.683023,
      "id": "22693191",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không ad",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng này thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.67227,
      "id": "17619250",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32g có màu gray không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Hiện iPhone 6 32GB chưa có màu xám nhưng chị có thể tham khảo màu vàng đồng cũng đẹp, sang trọng đó chị ! Chị có muốn được em hỗ trợ chị đặt cọc không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.639434,
      "id": "20862063",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào chị. Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh hiện không có màu đen chị nhé, bên em hiện có kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu vàng đồng chị nhé, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho chị ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.639434,
      "id": "20750103",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen không ad",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh duy nhất bản màu vàng đồng cho sản phẩm này thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.639434,
      "id": "20472527",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn màu đen ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu đen của iPhone 6 32GB anh nha, nếu được thì anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng của sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.639434,
      "id": "18553178",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm này bên em không kinh doanh màu đen, tuy nhiên anh có thể tham khảo màu vàng đồngcũng rất đẹp và sang. Nếu quan tâm anh có thể cung cấp thông tin khu vực để em kiểm tra hàng giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.622177,
      "id": "22680190",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu bạc không bạn?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.564291,
      "id": "28528930",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị ở iPhone 6 có màu đen không chị",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có màu vàng anh nha!Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.564291,
      "id": "26421078",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 6 32g có màu đen không vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone 6 32Gb không có màu đen bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.532331,
      "id": "23544236",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen xám không admin",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không kinh doanh màu đen xám của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.447286,
      "id": "18008025",
      "field_search": "question",
      "question": "Co màu đen không ad",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu đen anh ạ, tuy nhiên anh có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho anh sử dụng anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.288252,
      "id": "27155579",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi cửa hàng mình cn iPhone 6s màu đen ko ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm Điện thoại iPhone 6s 32GB còn màu vàng đồng thôi ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.281779,
      "id": "31944341",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn màu đen sao shop?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Sản phẩm trên không có màu đen , chỉ còn màu vàng đồng nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.281779,
      "id": "22239581",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen không Ad ơi?",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB  anh đang quan tâm tại Thegioididong.com chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.260339,
      "id": "25548353",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB có màu đen không, nếu có tui mua",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc với anh rồi ạ. Hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng Đồng thôi anh nhé, bên em không kinh doanh ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.23513,
      "id": "32168401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi còn màu đen không?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm chỉ đang có màu vàng đồng thôi ạ, anh có muốn mua màu này không để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.211453,
      "id": "22831930",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có phiên bản màu đen không vậy add",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng, không kinh doanh sản phẩm màu đen chị nhé, mong chị thông cảm.  Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.211453,
      "id": "20847673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb có màu đen không shop ơi",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com chỉ kinh doanh bản màu vàng thôi không có màu đen nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.144946,
      "id": "23045681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 bản 32g không có màu đen hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi ạ, em thấy màu này cũng rất đẹp nên anh yên tâm chọn mua sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.140243,
      "id": "24506799",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 còn màu đen xám không ad?",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không kinh doanh màu đen, xám của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh có thể tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.064492,
      "id": "28949270",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hk",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm màu bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi chị nha , không có kinh doanh màu đen chị nha . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.064492,
      "id": "22519664",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu đen anh nha. Mong anh thông cảm. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.06403,
      "id": "23143950",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen kg",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không có màu đen anh nha , sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.048904,
      "id": "29170724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi còn màu đen không",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em không có kinh doanh bản màu đen nữa nha chị, mong chị thông cảm nha, bên em chỉ còn màu vàng đồng nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.008375,
      "id": "18566420",
      "field_search": "question",
      "question": "Mặt trước có mầu đen ko bạn",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB có màu vàng đồng thì mặt trước sẽ có màu trắng đó anh nhé.Chia sẻ cùng anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001001,
      "id": "27149457",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có màu đen à",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc sản phẩm  không có màu đen anh nha. Hiện tại chỉ có màu vàng đồng. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001001,
      "id": "27095278",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001001,
      "id": "24636806",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001001,
      "id": "23350048",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh với sản phẩm màu Đen anh nhé. Mong anh thông cảm. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể tham khảo với màu vàng đồng và đặt mua sản phẩm online để được hỗ trợ giảm giá còn 8.490.000₫ nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.885378,
      "id": "29887926",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu bạc không bạn ? Mình ở Hà nội",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc ạ, Điện thoại iPhone 6 32GB vàng đồng thì còn hàng ở nhiều siêu thị tại Hà Nội.  Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.836327,
      "id": "30211102",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kiểm tra có màu vàng đồng thôi anh nha, không có màu đen anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.746717,
      "id": "27442112",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này có màu bạc đen không ạ ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu bạc đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.675235,
      "id": "21990276",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD mình còn màu đen không a",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị. Chỉ có duy nhất màu vàng đồng, chị có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "22717724",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen k shop",
      "answer": "Chào anh Tiến,iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com kinh doanh chỉ có bản màu vàng đồng rất tiếc là không có màu đen nha anh! Anh thông cảm nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "21709065",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k ad",
      "answer": "Chào chị.Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh màu đen chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "21034280",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko bn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu  vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.670349,
      "id": "20138024",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k shop ?",
      "answer": "Chào anh Qui,Hiện sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu đen đó ạ. Anh quan tâm có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "29010219",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen k vậy",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, không có màu đen ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "26698162",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có màu đen k ....",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Nếu anh quan tâm Anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "26078256",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không kinh doanh màu đen của sản phẩm này ạ. Hiện chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh quan tâm màu này có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị có hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665379,
      "id": "22493357",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này bên em không có bản màu đen nha anh, bên em chỉ có kinh doanh bản màu vàng đồng thôi ạ. Mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.648034,
      "id": "28070710",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán Iphone 6 màu Xám đen không ạ??",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại bên em không có iphone 6 màu xám đen nha chị. Chỉ có bản màu vàng đồng này chị vui lòng tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.648034,
      "id": "23598624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb có màu đen không vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiên bên em kinh doanh sản phẩm này chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.648034,
      "id": "22817665",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có sản phẩm màu đen hay xám không ạ ^^",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng anh nha , không có màu đen hay xám anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.623568,
      "id": "28278254",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu trắng không bạn ơi",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu trắng anh nhé. Mong anh thông cảm ạ. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.595647,
      "id": "21609383",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu gold ở khu vực phan thiết không bạn?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại ở Phan Thiết có khá nhiều siêu thị có hàng sản phẩm. Nếu được thì bạn hãy cho mình biết khu vực bạn quan tâm (huyện, phường) để mình kiểm tra xem nơi bạn có còn hàng hay không bạn nhé.   Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.584913,
      "id": "20218688",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu nào khác ngoài vàng đồng không bạn ơi?",
      "answer": "Chào chị TrangRất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu nào khác ngoài vàng đồng hết ạ. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.550923,
      "id": "26162245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy còn màu đen không",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.550923,
      "id": "19278664",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này còn màu đen không qvt",
      "answer": "Chào chị HồngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "23396327",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện máy này bên em không có kinh doanh màu đen ạ, mong anh thông cảm. Tuy nhiên hiện tại sản phẩm màu vàng đồng đang có ưu đãi giá tốt đấy anh, nếu anh đang quan tâm có thể đặt hàng trên web để nhận được ưu đãi giảm giá này nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "23029444",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ còn màu vàng đồng, không có đen ạ, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "18197467",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko v",
      "answer": "Chào anh Hoàng,iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua bản vàng đồng mà bên em đang kinh doanh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5489025,
      "id": "17667579",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có màu đen, chỉ có vàng đồng ạ. Anh tham khảo nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462233,
      "id": "27040967",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc iPhone 6 32GB bên em chỉ còn màu vàng đồng nha anh, không có màu đen nha anh.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462233,
      "id": "25305026",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko shop",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc đối với sản phẩm trên siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh với bản màu đen chị nhé. Mong chị thông cảm! Nếu được thì chị có thể tham khảo với sản phẩm màu vàng đồng để lựa chọn sản phẩm phù hợp chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462233,
      "id": "23129054",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.462233,
      "id": "18532451",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với bản 32GB bên em không có kinh doanh màu đen anh ạ. Máy chỉ được kinh doanh bản màu vàng đồng bên em thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.428918,
      "id": "25133039",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 32GB VN có còn màu đen hay bàu bạc không TGDĐ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen hay bạc anh nha. Chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.428918,
      "id": "24119808",
      "field_search": "question",
      "question": "ở tuyên quang còn hàng với có màu đen không ạ ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, anh có thể đến các địa chỉ sau để mua hàng:1. Yên Sơn, Tỉnh Tuyên Quang ( Phố Li By - gần chợ Đội Cấn) 2. Số 46 tổ dân phố Quyết Thắng, TT.Sơn Dương, H.Sơn Dương, T.Tuyên Quang 3. 115-117 Đường Bình Thuận, Tổ 29, P.Tân Quang, TP.Tuyên Quang, Tuyên Quanghoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ giúp anh đặt giữ hàng tại siêu thị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.420508,
      "id": "23295118",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh muốn mua iPhone 6 32GB thegioididong có bán màu xám đen không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu xám đen anh nha, hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Anh có thể tham khảo thử màu vàng đồng xem sao nhé. Hiện sản phẩm cũng được hỗ trợ giá rẻ online ưu đãi đó ạ. Nếu được anh có thể nhanh tay đặt hàng sản phẩm để được hỗ trợ mua hàng với giá khuyến mãi anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.408908,
      "id": "27541541",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mới luôn phải không ak ¿ có bảo hành đầy đủ luôn kh ak ¿ và có màu bạc kh ak ¿",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới 100% bảo hành chính hãng. Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu bạc, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Máy cũ sẽ ở trang MÁY ĐỔI TRẢ ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4060755,
      "id": "22374275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 trả góp 0% có màu đen hoặc màu hồng không, hay chỉ có màu vàng đồng thôi?",
      "answer": "Chào anh Đông,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em chỉ có mình màu Vàng đồng thôi ạ, anh có thể tham khảo màu Vàng đồng bên em được không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.322636,
      "id": "25244893",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen off màu xám k vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong anh thông cảm, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua máy để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2922325,
      "id": "18522924",
      "field_search": "question",
      "question": "k có màu đen hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này Thegioididong.com chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ. Không biết anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực anh đang quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra siêu thị còn hàng giúp anh nha.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.285049,
      "id": "31178416",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này như trên hình có để ảnh màu đen, mà k biết có màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhìn cũng khá đẹp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.250073,
      "id": "23040756",
      "field_search": "question",
      "question": "có còn màu đen(xám) ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không ạ, bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua thử xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.217173,
      "id": "25403927",
      "field_search": "question",
      "question": "Cn kon tum còn màu đen không ad ơi",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không còn màu đen. Chỉ có màu vàng đồng. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốnMong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.197182,
      "id": "24843314",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu bạc hay màu đen j ko qtv",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ, không kinh doanh màu bạc và đen ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.16382,
      "id": "26813768",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen không ad, mik ở Cần Thơ",
      "answer": "Chào anhDạ. Rất tiếc sản phẩm không có màu đen. Hiện tại chỉ còn màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.061909,
      "id": "25303003",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu j z bạn?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em còn màu vàng đồng ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Chúc anh năm mới an khang thịnh vượng ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.038901,
      "id": "31612184",
      "field_search": "question",
      "question": "a/c cho em hỏi  IP6 32Gb  có màu xám đen không vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Xám Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhìn cũng khá đẹp nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.038901,
      "id": "28276966",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi có màu đen không dạ ? phản hồi từ QTV",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có sản phẩm iPhone 6 32GB màu Đen anh nhé, hiện bên em chỉ có sản phẩm màu Vàng Đồng, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.993362,
      "id": "30325244",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32GB mặt trước màu đen còn không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc không có ạ, bên em chỉ còn màu Vàng đồng mặt trước màu trắng thôi anh nhé, nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.978264,
      "id": "31612126",
      "field_search": "question",
      "question": "a/c  cho em  hỏi Ip 6 32Gb có màu xám đen không  ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em chưa có mà xám đen ạ, tuy nhiên sản  phẩm có màu vàng đồng anh nhé. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.958068,
      "id": "19710935",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có bán iPhone 6 32 GB màu hồng không bạn ,",
      "answer": "Chào chị Hoài!Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com chưa kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu hồng chị ạ, tuy nhiên chị có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng vẫn rất đẹp, sang trọng phù hợp cho chị sử dụng đó chị, nếu quan tâm sản phẩm chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về địa chỉ của chị để em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng cho chị tốt hơn nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.954581,
      "id": "30119267",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có màu đen trk k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.954581,
      "id": "19351499",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có màu đen k ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu , vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.949255,
      "id": "25866621",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này còn màu hồng không bạn ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ không anh ơi, sản phẩm này ở siêu thị bên em chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé, em rất tiếc và nếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng cho biết địa chỉ(tỉnh thành, quận huyện) của anh rồi siêu thị bên em sẽ kiểm tra sau đó hỗ trợ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "29332859",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone6 có màu đen chưa anh (chị)",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm chưa có màu đen, hiện chỉ có màu vàng đồng thôi ạ, mong anh thông cảmThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "26280996",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hoặc xám ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm IPhone 6 32GB thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em thông tin về khu vực anh ở(quận/ huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "25095439",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g có màu đen k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc iPhone 6 32GB bên em không còn màu đen nha anh, chỉ còn màu vàng đồng nha anh. Không biết là anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "24330952",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon6 32g màu đen có k add",
      "answer": "@Hải: lâu vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "24059623",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng Đồng, hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Đen anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.942218,
      "id": "17814396",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hoặc Grey ko Ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen hoặc grey nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có duy nhất màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.915491,
      "id": "26913742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua màu bạc... Còn không bạn",
      "answer": "Chào anh. Bên em hiện chỉ còn kinh doanh màu gold với Iphone 6 32G. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "26974935",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen k vậy shop",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "24430041",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bây giờ k có màu đen ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ , hiện iphone 6 32GB mới đang kinh doanh không có màu đen , chỉ có màu vàng đồng nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "23386915",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy có màu đen phía trên má",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì sản phẩm này bên em kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha , không có màu đen chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "21274220",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám đen ko, ở tây ninh",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu  xám đen nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.908781,
      "id": "17850350",
      "field_search": "question",
      "question": "Chừng nào mới có màu đen z ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Dạ hiện em chưa có thông tin khi nào có hàng màu đen anh nha, nếu quan tâm anh có thể theo dõi trên trang Thegioididong.com nha, hoặc anh có thể chọn màu vàng đồng khá đẹp nhé.Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.90763,
      "id": "18649735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là có màu đen không ạ? Mình ở Cần Thơ nhé.",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB chỉ còn màu Vàng đồng tại siêu thị Thegioididong.com anh nhé. Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.875113,
      "id": "23076028",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng mới về hả ad? Có màu đen không? Ở chi nhánh Gò Dầu còn hàng không?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm trên hiện bên em đang kinh doanh chỉ có bản màu vàng đồng thôi chị nhé. Sau khi em kiểm tra thì hiện sản phẩm đã hết hàng tại Gò Dầu rồi chị ạ. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt hàng để bên em hỗ trợ giao hàng tận nơi giúp chị từ 2-7 ngày chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.847226,
      "id": "23905301",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi máy này còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu đen nha chị, mong chị thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp chị có thể tham khảo và đặt mua chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.842944,
      "id": "26552543",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có màu trắng ko bạn. và có đk khuyến mại dán cường lực với ốp không bạn?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Trắng chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhé. Và không có khuyến mãi Miếng dán cường lực với Ốp lưng chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.842256,
      "id": "20992122",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone6 32gb giá 8 990 000 có màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không kinh doanh màu đen của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Nếu được thì anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng của sản phẩm anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826251,
      "id": "30999885",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6s có màu đen, bạc kh",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm  chỉ có màu vàng đồng ạ. Anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826251,
      "id": "27525467",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có màu đen k add",
      "answer": "Chào anh,Bên em kinh doanh sản phẩm trên hiện chỉ có màu vàng đồng thôi, em thấy màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua có thể anh sẽ thích nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826251,
      "id": "23410779",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen ko nhỉ ???",
      "answer": "Chào anh Khánh,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khong có màu đen, chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Anh tham khảo màu này và đặt mua online trên web để mua sản phẩm với giá tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.826251,
      "id": "20855122",
      "field_search": "question",
      "question": "chiếc này có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bên mình không kinh doanh sản phẩm màu đen. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các màu sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.820698,
      "id": "20864209",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ở Hà Nội còn màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào chị ,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen chị ạ. Bên Thegioididong.com kinh doanh 1 màu Vàng đồng chị nha. Sản phẩm hiện đang có hàng tại Hà Nội như :Đường 70, X. Tân Triều, H. Thanh Trì, TP. Hà Nội (gần ngã ba Xa La, đối diện khu tập thể bệnh viện bỏng Lê Hữu Trác)389 Ngọc Hồi, Thị Trấn Văn Điển, H.Thanh Trì, Hà Nội Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng và giao hàng cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.789944,
      "id": "26547779",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này Thế giới di động còn màu đen không ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.757617,
      "id": "29151188",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở TGDĐ có còn sản phẩm này màu đen không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng thôi em thấy màu vàng cũng rất đẹp nên anh tham khảo qua xem sao có thể anh sẽ thích nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75128,
      "id": "20120638",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu đen k ad",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 màu đen anh nha. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75128,
      "id": "19869007",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen. Bạn có thể tham khảo màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com cũng rất được ưa chuộng.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.75128,
      "id": "17730370",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko vậy a, chi?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu  đen  nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu , vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.730117,
      "id": "23208630",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu gì vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Kha,Hiện Thegioididong.com kinh doanh Iphone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Anh có thể tham khảo màu này để mua đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.707925,
      "id": "23874245",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho mình hỏi là dòng iphone 6 này có màu đen không ạ???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB bên mình hiện đã hết phiên bản màu đen rồi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.681447,
      "id": "27708880",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi iphone 6 còn màu đen không ạk.",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.660675,
      "id": "29006274",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu hồng ko bạn ơi",
      "answer": "Chào anh. Dạ, với Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em đang không có màu hồng nha anh. Mong anh thông cảm và với sản phẩm phiên bản màu vàng đồng thì nhìn rất sang trọng ạ! Nếu được anh có thể thông tin giúp em khu vực mình( thị xã,quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hàng giúp mình nha anh.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.652805,
      "id": "23274277",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn mua  iPhone 6 32GB màu xám đen thegioididong co màu nay không vậy?",
      "answer": "Chào anh, Hiện Thegioididong.com không kinh doanh màu xám đen của iPhone 6 32GB anh nha, anh có thể tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.628641,
      "id": "26601354",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám hay đen ko a cj",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em chỉ còn màu vàng đồng, mong anh thông cảm ạ, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.628641,
      "id": "24502525",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có phiên bản màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhaChúc anh tuần mới có nhiều niềm vui và gặp nhiều may mắn!!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.628641,
      "id": "23133119",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có bản màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh BìnhHiện máy Iphone 6 32GB Thegioididong.com chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh. Không có bản màu đen ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.628641,
      "id": "21464822",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chỗ nào còn màu đen ko shop",
      "answer": "Chào anh KhươngBên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, Anh tham khảo màu vàng đồng nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.619268,
      "id": "17445638",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những màu gì vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này Thegioididong.com vẫn chưa có thông tin chính xác về màu về sắp tới anh nhé. Anh vui lòng đặt thông tin khi về hàng và khi có hàng Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.613249,
      "id": "18527585",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb có màu đen ko vậy",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc iphone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng thôi ạ! anh có thể tham khảo sản phẩm khác nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.587586,
      "id": "26127082",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có màu đen. Chỉ có màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.561957,
      "id": "27895418",
      "field_search": "question",
      "question": "mà ở tgdd có ip6 màu hồng với màu đen k a",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại iphone 6 32gb bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu hồng và màu đen anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.515125,
      "id": "24127822",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 k có màu xám ak",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 32Gb bên em kinh doanh không có màu xám mà chỉ có màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.49781,
      "id": "26775491",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gr có màu đen k QTV",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481864,
      "id": "29847136",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481864,
      "id": "22808444",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu đen ạ, chỉ còn 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.429155,
      "id": "27497849",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb co đen ko ak",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Chị vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.427881,
      "id": "29641746",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb có màu đen k anh?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.427881,
      "id": "28313500",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6s này có màu đen ko ad",
      "answer": "Chào anh Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em chỉ có màu vàng đồng, không có màu đen anh nha. Nếu ưng ý anh có thể thông tin lại tỉnh huyện anh sống em kiểm hàng giúp anh ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.427881,
      "id": "17617595",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen hay xám k vậy shop",
      "answer": "Chào anh Thanh,Hiện iPhone 6 16GB có màu duy nhất là màu vàng đồng, chưa có màu đen hay xám anh nha! Màu vàng cũng đẹp và sang để anh chọn mua đó ạ! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.424215,
      "id": "28419399",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB phiên bản màu vàng đồng thôi anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.424215,
      "id": "27809011",
      "field_search": "question",
      "question": "Con màu đen hôg",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại bên em chỉ kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với màu Vàng Đồng thôi ạ. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm, Mong anh chia sẽ thêm về địa điểm anh muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.411279,
      "id": "31780960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có còn hàng ở Long Biên Hà Nội không? Sản phẩm này có màu đen xám không?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không còn màu đen và xám ạ. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.341784,
      "id": "19706074",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hoi iphone 6 32GB có màu đen hoặc màu xám đậm ko,",
      "answer": "Chào anh PhướcHiện bên em không có  Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen hoặc xám đậm ạ, chỉ có 1 màu vàng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.330057,
      "id": "20520206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có mấy màu vậy bạn?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 bản màu gold thôi chị nhé. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.322408,
      "id": "27454079",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 này dán màu đen lên được không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh muốn dán miếng dán màu đen lên  mặt nào của máy ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.303483,
      "id": "19673676",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi nào bên shop có màu xám đen ạ,",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có Thông tin sẽ kinh doanh iPhone 6 32GB màu xám ạ. Anh có thể tham khảo Sản phẩm bản màu vàng cũng đẹp và sang đó anh. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.265015,
      "id": "25067122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ở trà ôn iphone 6 còn màu đen không",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu đen của sản phẩm anh nha, hiện bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi đó anh. Anh tham khảo thử xem sao nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.188711,
      "id": "21210542",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có màu đen nhám k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có màu vàng đồng với giá 8.990.000đ thôi chị ạ, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153246,
      "id": "25569535",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko qtv",
      "answer": "chào anh,Dạ sản phẩm này ở siêu thị bên em không có màu đen anh nhé, chỉ còn màu vàng đồng là duy nhất thôi ạ, vui lòng chọn sản phẩm màu vàng đồng này anh nhéthân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153246,
      "id": "25328506",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu xám đen k",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn 1 màu vàng đồng anh nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.153246,
      "id": "20680334",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Đen anh ạ. Anh chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.152927,
      "id": "26364363",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hoi iphone 6 32G có màu đen ko ạ,Dạ cho e hoi iphone 6 32G có màu đen ko ạ",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu đen, chỉ có màu vàng đồng anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.14719,
      "id": "26382479",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen k vậy",
      "answer": "Chào anh Huấn. Dạ. Hiện tại không màu đen anh nha. Chỉ có màu vàng thôi anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.14719,
      "id": "17942859",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko shop",
      "answer": "Chào anh Bình,iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua bản vàng đồng mà bên em đang kinh doanh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.145255,
      "id": "30368768",
      "field_search": "question",
      "question": "có đen không ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi ạ, không có màu đen chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}